Documento gerado sob autenticação Nº UEN.991.616.I0A, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             1827                  de  02/03/2018
A VICE-REITORA DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições,
considerando o disposto na Portaria nº 7624, de 29 de setembro de 2016
RESOLVE
Conceder progressão funcional, por avaliação de desempenho, no Quadro desta Universidade, à
Professora  LETICIA  MARIA  SCHABBACH,  matrícula  SIAPE  n°  1769944,  lotada  e  em  exercício  no
Departamento de Sociologia do Instituto de Filosofia e Ciências Humanas, da classe C  de Professor Adjunto,
nível 03, para a classe C  de Professor Adjunto, nível 04, referente ao interstício de 01/03/2014 a 29/02/2016,
com vigência financeira a partir de 01/08/2016, de acordo com o que dispõe a Lei nº 12.772, de 28 de
dezembro de 2012, com suas alterações e a Resolução nº 12/1995-COCEP, alterada pela Decisão nº 401/2013-
CONSUN. Processo nº 23078.503402/2016-39.
JANE FRAGA TUTIKIAN
Vice-Reitora.
